有畏高症讀hku

U street已經係20層樓高
日日返學都提心吊膽

驚咪行入啲
再唔係咪行lower u street/composite building

咁三大你唔讀得啦